點解d 人痾屎個陣鐘意係度叫阿...阿...阿既？

爽皮d 架咩？

屙屎爽過扑嘢
呻吟好正常

都唔知阿乜9

阿完之後會有道無形既力量，容易將d屎推出黎，同時增強肛門括約肌力量

好憎屌緊基佬屎眼佢係到叫